有冇人覺得角落生物濫到一個點

喺街去到邊都有
我老豆幫班小學生補習又係買晒一堆角落生物做獎勵
連iphone打角落都自動出生物兩個字

見到角落生物好過見到支那卡通

濫得過你

好得意喎

情緒濫only🤷🏿‍♀️唔好誣衊我！

香港人啲喜好真係好單一

濫同得意兩回事

再者隻隻都無表情，無咩變化可言⋯

其實我唔明有咩咁得意
隻隻唔同顏色一樣樣，又唔係d好難設計既公仔
利申：真絲

今日去深水埗啲玩具店
除咗間賣槍嘅，間間都一定有角落生物

Agger
隻隻都無表情，拎嚟做tg sticker都覺得無撚用

hello kitty先係

Out 咗好耐
Sanrio汪明荃嚟

幾q喎 炸豬扒同炸天婦羅🤣

KAKAO FRIENDS 先係

有故事

兩三年前一啲都唔紅
唔知點解近一兩年紅左
仲要啲小朋友個個都識

隻隻公仔都有故事架啦

一啲都唔覺至少我喺深水埗都見唔到

連登定律
逢紅必反

toy story出左成廿幾年咪又係周街都有
邊有話咩濫唔濫，由得佢紅多陣啦

有表情的

有表情嫁！

企鵝問號同埋恐龍仔最多表情